[滅蟲專家]載支那遊客快艇泰國PP島附近爆炸一死多人傷

一艘載有支那遊客的快艇在泰國PP島附近爆炸，至少一人死亡，多人受傷。

這艘快艇載著31名乘客，在PP島附近著火後爆炸，估計船上有26名支人，當中包括三名兒童。另外，船上有五名泰國船員。

傷者已被送往醫院治療。

用火攻

都好多支那遊客喺泰國出事

一死

好治癒

又可以維權啦

又爆炸

仲有人會去pp島先最出奇

一家團聚

中國護照能把你屍體帶回家